佢地知唔知全世界望住自己？

完全唔知佢地做乜撚野直接飛左去打交果幕 好撚爽

電單車都可以飄住行,好正

可能有條友走去另一條友耳邊講左句屌你老母,先打起上黎

我有時會覺得46飄移係參考26個轉彎原理

留名俾46司機屌

推一推